【又亮劍】中國駐美大使崔天凱：談判大門仍然敞開 北京準備好繼續與華府貿易談判

中美貿易戰升級之際，中國駐美大使崔天凱周二表示，北京當局已準備好與華府繼續就貿易進行磋商。

崔天凱接受霍士新聞頻道訪問時說：「中國仍舊準備好持續與我們同僚進行談判以達成協議。我方大門依舊敞開。」

美中本月10日舉行貿易談判前，美國總統特朗普突然宣佈調高2,000億美元（1.56萬億港元）進口中國貨的關稅稅率，那次談判亦在無達成協議下結束，之後雙方未再安排高級談判代表進一步磋商。

美國指中國出爾反爾，但崔天凱反指是美國談判代表對過往一年的承諾反悔，並經常改變主意。

講到好似美國求你傾咁

「但崔天凱反指是美國談判代表對過往一年的承諾反悔，並經常改變主意。」

咁點解仲要傾？

分清莊閒未呀蝗國

你去求人呀
要人地搵你？
人地下次搵你就係inform你45%
同埋最新禁運名單

指鹿為馬簡直係國粹
千年賤種基因令全球大開眼界